[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3945)

Fast!

Slow

咁都slow?

r6水？

7

下半場半大成功cashed
最尾個兩分鐘刷左有冇20分

2

訓教8

第四節開波 仲係讓緊-3.5
勇狗W 仲有3倍買
冇睇即場真係會沖去買POR

兩場Nba成功輸撚哂

屌你老母籃球唔係人賭

而家先知？

5抽1 100
長井
長井
長井
長井
長井

中長井 3點前留tg

睇即場見到POR 咁樣既狀態, 擺到明唔想贏

未見過你贏

咩分數 ft?

勇士 -1.5輕鬆到

127-118

好撚悶
野雞都冇

死未

r6水 快

賭狗

8

賭到悶
唔賭了

番去搵護花狗圍爐啦

wp?

我鍾意個騎師
博下爆

罷明 2

都話休息

gun

羽毛球-1.5 快

慢

2p

羽毛球都賭埋 點夠你玩

唔買了

輕鬆到

唔買金州勇士
我都問過邊個傻西買開拓者

前鋒果場角大3格？ @bogo @mama

你買 我唔買

咁我唯有唔買

點解呢排成撚日都見到西鑽

未訓醒無買拉魯斯

俾你買

全世界都話西鑽留力亞冠
其實前鋅聯賽都無野好爭
和波算鳩數啦

和唔緊要。1:1 2:2咁和Ok?

你咁樣問人叫人點答姐

認左佢有幾難?我琴晚夠買俄超角大

前鋒盤？

紅鑽再輸會唔會降班

上次打廣島夠話要搶分 點知一腳將個波射入自己龍度嘔兩分出黎

閪鑽贏輸冇壓力，前鋒要爭第4

反而想博和客

好似唔會
馬會賽前分析講的

今鋪買川崎好過

俄超角大苦主+1

神仙水

睇春袋同大岩要乜再講

川崎最近3輪都能保持不敗，週中要面對的對手，只是一支徒具軀殼的浦和紅鑽，川崎大可輕鬆迎戰，用入球給浦和一次慘烈的教訓！

川崎前鋒可以在浦和紅鑽身上輕鬆取勝，向聯賽前三位的球隊施壓。

川崎前鋒在這場預期形勢一面倒的賽事中，可以攻破浦和紅鑽超過一次大門。川崎對上3場聯賽總共攻入9球，火力甚猛，相反浦和紅鑽近3場聯賽只入一球。我估計浦和今仗無法取得入球，所以川崎首球是合理的選擇。

特即場高水手手先入手

今次我就支持馬會

最衰冇得玩365
睇咗一陣 想買嗰啲都中晒
1個11倍

嗯

大岩蛇，你自己又點睇？

哦

我了

兩隻打孖上即係點

你地成班友咁得閒
唉 個個褲二代

唔買高一格？

冇工開呀
冇錢出街
上下波po等死

50k真飛中唒？

正

你未換ac

我自己回的，真心推介俾大家

靚女

靚女我女神

紅鑽全副選

有無紅鑽手足5日後先踢亞冠洗撚留力咩

留左力啦睇陣容啦師兄

岩呀 傷左唔洗吵添

有 似和波

其實副選又唔係話弱到似日乙咁，但實力上一定比川崎弱

川崎仲有機會搶第三名拎亞冠，因為尾場打水手

所以今場川崎應該會全力出擊

客勝上盤都可以

前鋒出垃圾龍

針

小林悠唔係正選

有達米奧 差不多

紅鑽今場出既兩大神鋒
今季未入過波

紅鑽後防宇神次次出親都失波

大田市民最後幾比幾

1:1?

1.75大
搵唔到有比分網有

求得一個得一個 mvp pk

想知三星星

如果得返$300 買前鋒
應該買 $200 和-客 @4.3 100 客-客@2.8
定係$100 和-客 @4.3 200$ 客-客 @2.8 穩陣啲

買盤啦

300主客

一係半客，一係等佢回倍率就買客勝

紅鑽追左4場2.5b 俾我贏1場啦

仲有30蚊可以買3條讓和 8串1

真係咁正路前峰？？

有jer都叫女神

如果咁既陣容都輸，仲有咩好講

根本同曼城打曼聯無分別

Ching

半和

100 1:0 100 2:0 100 3:0
前鋒入晒

你係咪係馬post搞過史迪仔牙？

過左3點了 請等下次

浦和大回飛

前鋒落飛落撚到

落到想買對家了

而家先買前鋒已經未踢先輸
原本2.0x

仆街前鋒落到咁即係逼我即屌-1姐

紅鑽有冇睇過以前利記，下下留力，分分鐘去到正賽出唔到力

又黎大船

一日比人jer幾次

修例風波：消息指墮樓科大生腦幹死亡 正準備拔喉

屌你老母......

屌炒檔前都仲有倍 食枝煙一睇得反1.8

大田市民3球收全格！

日職角球買咩好

支持長井狙擊手

頭10抽1比我屌你老母

好學唔學學晏...

有

客勝同上盤可以棄，落到太熱，等即場升水好過

前鋒作客半一盤真係得啖笑

Goall

即場客勝？

大岩蛇有水未

買角大都唔想買前瘋

唯有是咁，1.88半一點買，半場萬一唔入，都升到1.9啦

有無人同我一樣想重k川崎半和

萬一入呢

咁你咪報假

星之力受平半

乜鳩

Urawa好少半場輸睇落

咁要自己諗博唔博啦

唔好睇往往績，主隊副選，陳野智障都後備呀

紅鑽咁高水 要了！ 和波都全格

CLS 12點睇前鋒有2倍，而家落到1.81

全team副選?

咁川崎係咪強陣

係，你睇番上面啦，我貼左

荷蘭叻vs杜生 kickoff

睇下先

低巴！一陣買咩

屌 你班友下晝又冇食藥？又開始報假

架仔波半大

+

前鋒？

全連燈都前鋒
好似尋晚斯巴達

fb未live?

唔係得呢鋪渣咩

4日後作客西亞
呢場正常都收起主力

邊度有fb睇唔到有

細波細角

唔係rthk31 fb咩？

入就報真啦on9

前鋒落不停

睇緊了

有沒人睇到科大生 沒心情買球

尋晚我對家

日職半大

點知你。你不嬲都on99無啦啦又報假

認真 唔會買紅鑽 送錢俾馬會咩

我睇到自己下面咁 都冇乜心情

以為有日丙

皇家班咖哩佬入未

一齊殺green object?

上下盤調轉埋咁威?

@護舒寶使者

真 仲要死幾多個

21點輸撚到仆街

前鋒半大要諗諗

收撚皮啦你班食鼻屎大既鼻屎怪 食腳甲屎啦屌

大波定大角好 @mama

上個禮拜輸左5k 21點

見到主隊個陣都反哂胃.
直取 川崎前鋒[-0.5/-1], 半客

3.5大？

主隊個陣似要比人456

山崎 無出小林尊

紅鑽上場又係副選再加作客都差D守和696喎

差d

上埸點會係副選
又沙真奴 又里奧施華

一句講晒 大波定大角

擺明講緊紅鑽副選.....

大波細角

直接買50蚊3:0波膽 30倍

山崎都係副選姐 下盤要了

皇家咖哩佬半大cashed 今晚食咖哩了

前鋒開始回飛

客其他

前瘋盤了

全黑心水

紅鑽
2.5b

樓主假分狗

要紅鑽 洗唔洗驗腦

主大船了

岩蛇要咩？

兩隊交手14次，共0次大球

2019了

入手 大波了

無興梠槙三點入球牙

角大定細

紅鑽個陣邊個入波

入點球囉

紅鑽個領隊有冇得出？

屌..
有家長,李安度夠做啦咪玩啦

有冇人解釋下點我次次買完讓球盤都會回....
是咪運氣唔好...

12m呀...點咩球....咪學支那文化..

相差好少姐嬴咪得

屌你老尾荷蘭叻影衰荷蘭

係你買得唔夠多 信念唔夠

念力

印象最深刻前峰上次主場對浦和巨注拎本，加時1:1，搞到冇乜本買利記

明知佢廢老，講廢野，仲睇
攞黎自己生氣

買多幾個零就見到佢落飛架啦

講721真係睇撚到燥 替啊澤慘

紅鑽應該和前鋒 輸東京 贏飛腳就護級成功

真

我買個陣1.81,
依家回到1.89
我買左200蚊
都汁少幾廿蚊架

勁撚燥 聽撚住佢 諗唔到買邊隊

我了 咁多場俾你知道哂

客盤🤡

計左
係汁小10幾蚊
個度都係錢

不了

100000%客盤

山崎無野爭 紅鑽要護級 呢個已經可以成為下盤理由了

開波15分鐘先買

咁就買少條六仔
1億幾咁就唔見左

講警察就好好聲氣 講後生就句句暴徒

估姐 日職唔會俾隊亞冠決賽球隊降班
計好數啦

啱呀 分分鐘係一注六合彩頭獎

紅鑽專心亞冠咪算lor
日假護級啦 super!

前鋒想紅鑽降班 所以一陣前鋒會入到啪啪聲

前鋒100%

好驚佢禁屌唔入

噓 唔好比咁多人知

爭踢亞冠

亂局一場

玩即場

晏晝前鋒盤就買左@2.03
Gel定先

驚就咪賭 賭就咪驚 買咗就信

Fw

坐和望贏

紅鑽懶獨特手足最後召集一齊頂

買個半大睇下咩情況

唔買紅鑽唔好後悔

高手受半一

半大應該開唔到

呢場skip吧
似和

😞未買

點爭 差咁多分

等即場會唔會好d

28分啦wo重唔買

Asw fw

岩蛇呢

混沌重心 半大1.5/2

紅鑽贏大阪一場39分就唔洗降

所以打川崎，三箭，東京輸都無所謂

因為諗唔通

冇小林油

前鋒 大球

半和有無同好

我都覺 重要唔知佢1:1/0:0和....重要假假地玩到絕殺是但2:1都唔奇..

要紅鑽了 希望唔洗驗腦

尾水前鋒1.85？

等岩蛇噴水

屌你老母臭閪

點會和。。。

佢噴左客

你要咩？

紅鑽入返粒定定驚先

愛狗幾時走

Mama出咩

上盤加9.5b算

做咩屌我春蛇..

掂🤡

等緊買即場角大算..

小醜

阿狗點會季中炒教練
一蚊都唔想賠

對左 gg

我波po神燈

阿記肯贏波未

閪鑽回到早買真係on9仔

一敏獸出動

長追對家上樓唔好咩

買注2:2 算

1.65真心唔想買

半大全大

等下升水

今次向邊邊出手

一定贏到飛腳咩

8.5s 要了

有即場都唔等 1.65

為左測試一敏獸，係要受下委屈架喇mama

分析咁多有用咩 唔係上盤就下盤架啦

西鑽下年想做日乙冠軍？

今年主場都咁西 點算

Fw中柱

有走地點會買上盤 等水直屌好客勝好過啦

0-1

呢場無咩可能

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

0-1 越位

林蒂sc

前鋒！！！！！1-0

垃圾鑽細左4場 大啦仆街

報假全面進場

你老母臭系hkjc d賽前corner唔撚會再買 垃圾俄超開9c屌你老母

即場浦和紅鑽第一球@2.70 重注

西鑽同比馬差5分
3場大家都會對東京 假設東京殺兩隊
紅鑽呢場打前鋒 尾場飛腳
比馬打三箭 松本
比馬拎哂6分 鑽要有拎到2分先護級到唔係就要打附加賽

紅鑽fg

好似未見過你報真

中

跟

講西咩 咪又係兩隊一齊輸哂紅鑽留到日職

比馬點贏三箭

打附加賽咪得 唔會輸啦

即場紅鑽第一球@2.70 重注

kai蛇回歸

三箭都放棄啦 日假你永遠估唔到

放心好多了

大岩蛇

媽媽買咩

根本紅鑽就唔會驚降 佢下面堆鯨魚 人妻 都自身難保

西鑽最大機會響臭腳果場搶分，因為到時臭腳已經打緊風流波

唔會咁柒要打附加賽

大岩蛇琴日勁中

又買咩

正手定反手

日職唔可以用常理去推斷

無，花生

唔好搞

個個係度分析 siu4

大岩蛇正定反

但我又諗唔到前鋒會認真踢 差7分咪玩啦 如果水手上場輸又唔講法

駛乜咁早買fg

但係臭閪腳呢排好撚勁

等下半先買

連角啦臭4

冇c

1800鳥兹甲準備假球？客平手高水變受讓半一

big ball

邊個俾唔起錢咪降班囉

又話唔買

川崎7成控球但仲未起腳

唔好連住等緊高水入 入完連夠10隻去

半大24

開左波未

收到風？

無角無射門 似足一場波

前鋒猜

跟岩蛇
輸都低

前鋒數字上仲有可能既，唔好懷疑佢地既爭勝心
日本波如果佢地要爭，一定爭到最後一秒先會放棄

想買客 睇下有幾假

佢拎盃啦

7.5S

最後一場，仲要風流波
提早放假mode唔意外

針硬

出西川守和上場出後備龍送俾696冠

掛住睇叻哥
究竟買咩好？

夠僵半場0角

紅鑽！！！！！！

仲要爭第4贏有獎金

杜汶澤主勝

贏冠唔指望架啦，但佢地應該想偷雞偷前三？

場波都踢緊仲分析黎仲乜 睇下佢地踢成點好過啦

南漳PSIL

水手贏緊7分 水手輸尻哂咪得

鑽四場半和 大家有無追落去

妹

呢d都買到？

日職角小只信角細膽閪鑽

1:1

如果水手一勝一和兩負咪有可能囉

似甲府劇本

上半冰 下半一定刷
冇咁多俄假

但佢對面果隊唔係細膽ma...大膽開..

實夠

水手就真係爭冠了仲有機

365企硬主fg 客fg仲高水過狗會

唔係不嬲有架咩

甲府係咁射 呢場打假？FW已收錢

半場0角，全場10幾個角

半場4.5先入角大ng

我個個冇

岩正定反手？

0:0 0c good

2.5b?

日職半場應該會有一兩隻角嘅

川落底刷角

會唔會半場角球盤3.5呢？

早買左半和 得2.23

前鋒個勢擺明話你知 踢下半45分鐘算

全場點都有3,4角既

即場客勝仲落緊 食撚滑？

而家2.5

輸 fw上半點都有球

7成控球有撚用咩 入波未呀

佢gel緊

我覺得血鑽會入1粒
妹到完場

咁由佢繼續

唔會啦 和客睇好

中左前鋒伏

兩隊fd底？乜柒都冇既

唔知等唔等到5.5b呢

鑽！

仆街川崎玩野

射波啦，剩係妹下妹下

兩隊死都唔落底

兩邊D波鳩到呢

4.5c 5.5c 就可以即刻入
甲府劇本到手

個客勝企到咁硬 點搞

撚到 1c都沒

半角2大 想買

爽

半大針得

6.5已經想入貨 會唔會太天真

次次買角大都lam到0c

客勝仲落緊飛

無4.5都唔好考慮入貨

咁大獲咁skip了

8.5s gel到個霽頭飛天

明白了
4.5都唔應該考慮

鑽偷佢一粒

同甲府果場一模一樣

auti蛇又羊錢 我了

係咪遲左開波？

甲府下半場刷11個角球喎，咁而家6.5 大 買得？

媽咪你都傻左

前鋒極限㩒屌

妹到去禁區頂又妹返返後場係咩玩法

唔贏你賭啦

我等半場算

閪鑽係J1最閪果隊

踢左27分鐘 咩都無發生過

屌唔入有咩用

前鋒就入

閪鯨?

1角

終於1c

1111111

111111111

閪鎖真係賤種黎 留力還留力 洗唔洗龜到咁
唔想踢不如唔好踢啦

01

屌咪刷啦仆街

0:1

炸

炸你老母咩

Slim

屌

前鋒

唔刷咪入

屌你老母 bet365報假 blocked

炸咩呀

逼害半大

屌炸

炸完對家入 搞撚掂！

鑽神龍

又炸

炸完對家

我買親乜都會炸

7.5b?

炸完對家入 紅鑽下球快

中柱點入

日本波都炸

半1全？

定係無入過?

中柱黎

無入過

中楣

On9都冇入

禁掣條友睇到都好激動下

突然比前鋒射左幾腳正 唔敢追紅鑽

中j

冇封 鬼有入

有版你睇
京都不死鳥

Apps報假

球探同365條友係咪緊張得濟

紅鑽擺明係守 無諗過攻

最後都要俾甲府破處

佢守和當羊啦講真

手足整ga apps

下盤不敗便是贏 不過好似就出事

我反報假

7.5b有冇得諗
不死鳥個場輸到仆街

係 所以除非輸一粒 否則唔會攻

係咪又要問禁屌唔入會點

紅鑽gel得 和la

屌你老尾 底底濕撚晒

禁屌唔入 12碼入

前峰!!!!

不死鳥

今晚是咪得我一個支持ajax

鳥兹甲 主 1-0好假

咁炸完呢

鑽護空門

西鑽被按屌
除非佢下半換返興女慎三入黎，如果唔係只會全場鳩踢

紅鑽差啲入

放工
咦 真係無限細

唔要差d

捱到半場買1。5b

買注閪鑽fg 收下息先

西鑽入未

鑽護龍門，鑽差d入，姐係點？

禁屌對家入100%

前鋒唔落底
踢鬼咩

入波啦求你

捱唔到了。。。

Goallll

GOALLLLLL 0-1

中！

FW 10....

烏龍咯

屌你老母閪鑽又閪

堅入

Goal

FW1-0 GOALLLL

仲炸唔炸

比多粒

真。0:1

易撚到

Easy 半0.5

都唔係第一日

會入到啪啪聲

傻閪鑽 唔刷角

半場比多球先啦

炸唔炸？

遠射

半客！

半 平半 快完

紅鑽真係垃圾 俾小小希望我買反cup 都唔得

半客頂埋

紅鑽水泥針了

勁

屌多粒

炸啦 炸啦嘛 仲唔炸

屌你川崎玩野高水35分先入

又

再買閪鑽斬手指

屌射得靚到

呢場唔買角了 好恐怖

糕

炸左 offside

點解仲會有人買西鑽？
嫌錢腥？

鑽快追和

刷未 好悶

前鋒贏緊唔敢買角

上場比696咁樣10 重西鑽

你買左點和。。

買左半和

可以追多口角s

睇好咩？

追和啦鑽 唔入就降班啦屌你

驚咗個半一上盤

Fw gelllll

大岩蛇同我出黎解釋

點解有人會買半一上盤

奧斯泰華u19

佢好似係前鋒wor

1.5s點頂

紅鑽FG

西鑽降班啦

琴日個個買莫達倫

你唔係日日吹奏佢咩

屌
Fg 秒針..

西鎖死守陣 宜家輸緊 攻又唔係 守又唔係
遲早輸多幾球

有冇手足7.5b

半大快

又一粒撚半大

陣容無得輸，可惜都是有人唔信總是要打對台，人就是咁

跟大岩蛇買對家
好安心

Siu4完全兩班波仲買西鑽

全場5C都無不是夢

同閪鑽買角大果d 心態差唔多

我睇透左佢場場盲追買紅鑽同阿特其他都好準

贏多d

入一多比我中注10蚊半大ok?

半大

上次個對札幌個上盤最後一刻先爆

0.5b中！

#62
大岩剛
• 15:04:57
川崎最近3輪都能保持不敗，週中要面對的對手，只是一支徒具軀殼的浦和紅鑽，川崎大可輕鬆迎戰，用入球給浦和一次慘烈的教訓！

川崎前鋒可以在浦和紅鑽身上輕鬆取勝，向聯賽前三位的球隊施壓。

川崎前鋒在這場預期形勢一面倒的賽事中，可以攻破浦和紅鑽超過一次大門。川崎對上3場聯賽總共攻入9球，火力甚猛，相反浦和紅鑽近3場聯賽只入一球。我估計浦和今仗無法取得入球，所以川崎首球是合理的選擇。

222222222222222222
紅鑽追和未呀屌

即場紅鑽第2球@3.24 超重注

呢場好大機會和 追數注重心

2-0完個場？

好

識買了！

半2大 又走

硬係覺得下半場爆角

客2 ok

我岩

客和

佢copy 馬會

直屌和o唔ok
我真心尊重大岩sir

重k前鋒下一個入球, 應該會再入

岩蛇啲水 好難捉摸

護岩手

佢黃字 我以為佢認同前鋒

前鋒輕鬆到
坐半望全

跟 佢呢排準到

岩蛇一有火 就代表正手
岩蛇輕描淡寫 就代表反手

咩話 仲有半格?

以為？

紅鑽要出三哥啦

啱啱失手啫！

智章出了

半細頂撚住

不過今日岩蛇好似病左 會唔會影響

1.38都買

問下個兩角係落底定9射反彈？

鳥兹甲 2-0 真係假球

人地買100k又同你講咩

半2全12 有支持？

等睇劇本
89”0-1
90+”1-1

收息

買得咁大 都拎黎博咁小賠率？

一個勁射撲出，一個龍門保守高波橫樑撲出

半大邊有咁易開到講真

之前咪有人買閪維爾win @1.04 $50000

8.5b未

咁我等5.5

半大是信仰

角球1-1

又鞭

3C

結局係點

星狗而家叫咩名

屌咪刷啦

半角2b gel

上半閪維爾 2:0 ebar
下半ebar 3:2 閪維爾

咁番到屋企睇波先算

半大🚕🚕

點接受到

邊個買

人地幾億怕西咩

有冇買c

8.5b穩

GOALLLLLL

我無
花生模式

人地搵500k一個月又同你講咩
不過po上黎條友好似話有冇水,佢個fd想追返果50k

應該有7c

買個2。5大 繼續睇下半

馬會Gel

笑撚死 ifc跳落去算啦

前鋒半場 平半 中唔中？

直屌紅鑽第2球@3.34極大機會和

追數重心注

主開唔到第2球唔派唔送口爆

我自離

唔啦，兩邊都唔係有心落底既波，無必要冒險

人地當正股玩 好合理牙

我要十c完

之前你又話改名既

和客手足？

岩蛇憤怒注？

大家都係想屠馬會
不過果位ching都真係嬴粒糖 輸間廠

正股唔會打把，佢當買牛熊

前鋒入咗 小刷
估鑽攻 刷1-2c

最慘糖都冇9埋
因小失大

快

重K前鋒下一球!!!

即場7.5 可大注

挽留

大岩燈

睇主隊肯唔肯換返慎三出黎，唔換代表佢地棄呢場

696都係頂到一球 紅鑽

岩sir講到送埋口爆就唔好質疑啦一陣又後悔無上車，已經追左主下一球

等85分鐘先買啦

牛熊執下格仔都唔止啦
講緊90分鐘,應該要當近熊/近牛黎睇
風險都唔成正比啦

嘩

你睇下 你班友上午 蛇前蛇後
而家...

開到12c派100大家開心

買末日輪

不嬲蛇佢

岩蛇 唔好走 跟你

不了
留俾其他有需要既人

半場3c都唔知點買好

我覺得睇下前鋒攻得順唔順
盃又拎左 聯賽又冇行
又冇咩其他賽程 狂攻

想G會唔會有人敢買紅鑽 講到明放棄左日職等踢亞冠

唔買最好

我

lm

，

有 呢到

D球員都會錫身架
無野爭，贏緊
仲點會Chur咁盡？

睇下會唔會冰到70min 到時再買5.5

收息其實無問題, 係咁岩買中果場假波

怪條友當黑

想睇拿亞冠但降班

收息買我利贏波唔好

想睇護級成功再拎亞冠

買痢練心練足90分鐘

50000博1.1
不如利記落後時，85分鐘買1000 5倍反勝

以日乙球隊姿態捧冠

我朋友鐘意咁收息

7.5B. 10 2 100

紅鑽cup派100

果場極限反cup

你個username好應景

Lm

利迷表示精盡人亡

lm

難啲

輕鬆啦

留

0:1 5 1 $50

9

角大都買

買咗幾多？

想7.5b 升到2先入

0

近排執幾多？

即場有咩水 想派

3.5B

角s

半3全7中左派你

收到風下半場前鋒456

個個問點解買紅鑽 搏前鋒賣分囉
三箭個場又係同一個問題

Ok

前鋒話要做番一哥

紅鑽氣數已盡......

和到cup到 10 5 口爆

只要有信心

紅鑽打三箭個陣明顯好過打前鋒個陣

即場有3

想我是好人貼一貼飛

11

岩

1-1

前鋒 屌

主cashed?

撚半大

炸！

睇三哥幾時換出

換出先叫追和反cup

大岩蛇Goal

屌屌 炸咩呀

炸咩阿屌你老母

炸咗

炸1.5b cashed

中柱。。入乜9

真係唔入 中柱

有無睇直播

準備2-0

中完柱就入啦

㩒掣條友買好多鑽?

Fw gel得未

前鋒都有㩒

炸完就___啦

其實刷未？

即場角點部署

即場買咩好

買好多大

想買大

好老實講 連5再連4咪完囉 要搞幾耐

無角聯

嚇撚死咩 allin咗客ng架

主入未？

通常呢d零丁得一場都好撚惡賭

主ng

前鋒盤 一啲都唔惡

保超 半場 會有1球

對賭仔嚟講最辛苦無得賭，惡唔惡賭唔緊要

冇買到呢場 頭先忙緊

繼續無角

又係你

角大完了吧

唔準jer

Fw已補飛不敗收錢callg先

未撚見你贏 見你買 即刻唔買

岩蛇一定屌左出聲

中柱彈出

半3全4

仆街咁都中柱 冇運

閪鑽果球靚到

邊隊先

細波細角100%

咪鑽

發現通常有劇本個d波開正個飯係唔會熄燈係即刻轉比數

8狗原來出紅鑽

角大 上牙

Which

角大狗全面離場

龍門出左 空門唔射

唔順腳

出小林油未

asw正手左啦

刷角未

半格補完贏小小？

我出左前鋒-1

我岩岩進左wor

想問Asw而家邊度出水？ 有冇link

買左咩中位?

八哥都正手呀。。。

夠callg ok了

6.5 b準備上船

5.5先買

飛呢

4.5

60分鐘三角
識唔識踢波

感覺到佢3角完 撚狗

未買有3倍即刻

好難下

角醬黨又贏 Gel

前鋒入未

細

高寶，禮拜三可唔可以畀隻心水黎

乜撚野

邊有咁多3角 咁樣係破壞統計學

紅鑽落飛

唔會掛

444

鑽444444444444

奇妙日

放棄

-3

你係邊個

Fw被禁打

我一定唔買 sorry

開個大波黎

有預感2:1 1:2

紅鑽落飛做乜

6.5b

大波啦好嗎

前鋒ng?

足水就入

唔會開到 有乜所謂

等緊6.5b高水入手

準備追和

前鋒就快入第二球

禁屌唔入客再入

以前舊登睇開，一個博士通，另一個就係你
記得你啲孖寶好勁

0:2

三哥出未

Block 撚晒 d 報假撚

如果紅鑽領先或者和緊都 大機會角大
依家去唔去到7角都成問題

Gchi

識野 我只玩孖寶

無柒頭

報假 賭咩輸咩

博士通你知唔知係邊個呀👋

整幾場dbl黎

出小林悠 要入波了

主快入

小林油

換隻鬼姐

7.5大 10抽1派100

2.5s

客快入多粒啦屌

支持

換左苗橋偉入黎未

on9 報唔報假都輸到仆街冚家剷架啦

小林 客ng

LM

6.5B最後機會

1.5/2s 點頂

有2倍lu，入手先

我有緣同博士通食過一次糖水，之後無聯絡

小林油會刷

星島味見到佢

浦和紅鑽 危險任意球

改飛加幾個0果個?

閪鑽入未

三哥快

再加注 紅鑽第2球@ 4.15 超重注

今朝就係咁

鑽1-1

係都川狗入先

真飛呢

紅鑽絕殺ready

咪玩啦 次次跟盤賭咩 做人就係要超越個盤

又係你呀

算吧啦 六師弟

冇留意 有一排深潛左

555

半一上盤 贏則半格 輸則全格

點撚樣

5c

刷未

又贏

入未啊前鋒屌你老母

閪鑽刷 入佢老母

6.5?

想買no goal

8 9 10c未

yes，又無5.5

主追和10 1 100

跟你

客2

Me